警犬犯罪史 大家幫手整合

淫獸 CID 警署內強姦報案人 【本報訊】旺角警署發生駭人聽聞的「野獸刑警」強姦女報案人事件。一名失竊案少女到警署報案，竟墮入在警署內遭強暴的悲慘命運。一名負責調查該宗失竊案的探員（ CID），疑色迷心竅，日前以認領失物為名相約少女到旺角警署見面，其後竟色膽包天在警署認人室內將她強姦。涉案淫警東窗事發後潛逃，結果在全港警員追緝走投無路下，昨日自首被扣留調查，今日解上九龍城裁判法院提堂，控以一項強姦罪。 記者：廖韻思、羅日昇、卓永強 涉案的旺角警署野獸刑警姓梁（29歲），編號5××56，已婚，花名「龍安」，來自警察世家。據稱，梁加入警隊10年，5年前駐守油尖警區特別職務隊時，曾放蛇假扮嫖客到色情網吧光顧，成功拘捕一名經營色情場所男子及6名未成年賣淫少女。梁後來調任深水步警署軍裝警員，今年6月再在同警署調任俗稱 CID的刑事調查隊，一個月前再調往旺角警署當 CID。 藉詞協助尋回失物 消息稱，案中女事主19歲 ，早前在天水圍警署報案聲稱遭人偷去銀包，由於失竊案發生在旺角區，警方將案交由旺角警署處理，該案剛巧由梁所屬分隊負責調查，梁因而認識女事主。據稱，梁對女事主色迷心竅，不時藉故致電聯絡她；本周一晚上，梁又致電找女事主表示需要她到旺角警署認領失物，女事主不虞有詐，由男友陪同到警署，其間男友先行離開，留下女事主一人與梁見面。 消息又稱，梁向女事主簡單錄取口供後，藉詞與她一起外出用膳，女事主應邀同行，其間兩人在食肆都曾經飲酒。至周二凌晨時分，女事主已醉不可支，梁以女事主家住天水圍路途遙遠為由，建議扶她返回警署休息一會。

女報案人在密封和有隔音設備的報案室內遭人強姦。圖為《警聲》早前發放的認人室照片。 據說，女事主被扶返旺角警署後，被帶到一樓的認人室，該間只有100多平方呎的認人室，由一幅單面玻璃分隔成兩邊，全部牆壁都安裝上隔音牆，門外另有緩衝區隔絕才到走廊，關上大門後便可說是「與世隔絕」，面有任何聲音，外面都無法聽到。 消息又謂，女事主在認人室內疑有醉意遭人強姦，醒來後有人向她安撫，要求她不可將事件外洩。女事主事後返回天水圍住所，對被侵犯心有不甘，當日早上親到旺角警署報案，警方以事態嚴重，交由西九龍

強姦犯

之前唸過將過往警隊犯罪新聞派街，提醒市民警察唔係咩都岩，不過唔知有無得做

詳細內容

警察=強姦犯

【休班警被捕】荃灣小巴上非禮17歲少女 54歲休班警斷正

突發

撰文：朱雅霜
2019-05-04 22:24
最後更新日期：2019-05-05 11:44

休班警涉小巴上非禮少女斷正。一名54歲休班男警，昨（3日）晚11時25分乘搭小巴至荃灣青山公路青龍頭段時，懷疑非禮一名17歲少女。警員接報到場，經初步調查，以涉嫌非禮拘捕該名休班警員，被捕人士已獲准保釋候查，須於五月下旬向警方報到，案件交由荃灣警區重案組跟進。警方發言人表示，任何人員干犯違法行為，定必嚴正處理。

去年休班警於荔景站 涉非禮一名16歲女生

近年屢有休班警員干犯罪行被捕。上月，一名46歲休班警經羅湖邊境管制站返港時，被發現藏有小量懷疑冰毒、一個懷疑冰壺及超過200支懷疑未完稅香煙，涉嫌藏毒、藏有可作吸食毒品工具及藏有應課稅貨品被捕。今年二月，一名46歲休班男警涉嫌藏毒，警員在他身上檢獲約1.65克懷疑氯胺酮，總值約660元。去年11月，55歲休班警趙魯光涉嫌在港鐵荔景站涉嫌非禮一名16歲女生，被控一項猥褻侵犯罪。

去年45名警務人員 因干犯罪行被捕

據資料顯示，去年一共有45名警務人員因干犯罪行被捕，其中38名警務人員由警方作出拘捕，罪行包括偷竊、防礙司法公正、傷人、詐騙、虛假文書、非法性罪行、交通事故遊蕩及企圖爆竊等罪行。另外，有七名被捕警務人員，由其他紀律部隊進行拘捕。總結而言，2017年被捕的警務人員合共有29人，而去年增加55%至45人。

警察=色魔

休班警涉非禮相識20年女會計 事主無報警因「驚到腳軟」
2019/6/28

共1幅
上一頁下一頁
【明報專訊】休班警署警長涉於去年相約一名相識逾20年的女友人，到其中環已婚警察宿舍家中，其間多次觸摸她的臀部、大腿、腰部、胸部，案件昨在東區裁判法院開審。女事主稱她當時「驚到腳軟」，被問為何不大叫或報警，她答「佢都係警察啦，咪又係做啲咁嘅嘢」。

再來都係色魔

涉非禮及襲擊8歲女兒 42歲警員被落案起訴3項非禮罪 (23:32)
2015/9/5

共1幅 下一頁 上一頁
警方昨日在荃灣區拘捕一名42歲男子，他涉嫌非禮及襲襲8歲女兒被捕，已被落案控以3項非禮及1項普通襲擊，將於下周二（本月8日）在荃灣裁判法院應訊，案件由新界南總區重案組第3隊跟進。警方表示，被捕男子為一名警務人員。

警方於今年3月接獲一名44歲女子報案，指其42歲丈夫於2013年於荃灣一單位懷疑曾非禮及襲擊其8歲女兒。經調查後，警方昨日在荃灣區拘捕涉案男子。

發言人強調，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

色魔
自己個女都

支持 執警察宿舍派

推